尋晚索馬里贏咗津巴布韋，奪得歷史上世界盃外圍賽首勝

今日連津巴布韋個總統都死埋，其實係咪監生被激死

辛巴威就辛巴威啦
乜能野津巴布韋

穆加貝死埋

7/9機場更新 求求大家

以前香港不撚嬲叫津巴布韋

呢家跟撚左大陸先叫辛巴威

巴打嘛可以做總統?

一早BLOCK左個on9

召喚駙馬爺

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屌你老母西

Robert Mugabe好似前年已經被人趕咗落台啦，國內通賬每年都70%

佢弱智

叫開南羅德西亞

公主而家響邊其實已經幾多年前嘅事

咁駙馬爺呢

辛巴威係台灣
津巴布韋係大陸 (不過香港係跟大陸)

唔識唔好出嚟柒

索馬里海盜足球隊😨

由細叫到大 係呢幾年先叫 辛巴威🤷🏻‍♂️

都話係台灣叫法 依家資訊發達 有人po台灣新聞咪會見到囉

賤過冥通😂

隨時拎幾百億出黎

大陸喱

駙馬爺要登基了

獅子王就辛巴